暗戀, 仲痛苦過畀火燒!

眼白白睇住最心愛嘅女仔 同咗個死mk一齊, 最後仲要畀佢飛等咗因為條mk一腳踏兩船, 我望下我自己, 感嘆, 我做到啲咩呀, 我不斷叫自己唔好再暗戀人, 但係你覺得個心會聽你講咩

連登仔入嚟取笑我啦 你哋班仆街淨係識講風涼話

情與義

比火燒邊度先?

巴打我冇心情同你玩啦